［突發］添馬公園要人！！！！！添馬公園要人！！！！！

P牌略盡綿力

喂喂喂，點解熱門一個93添馬公園既post都冇架！！！

同琴日時間一樣 1430添馬公園，已有不反對通知書，直到2359

我知呢段時間發生咗好多野，但行動post點都要幫手推呀！！！

7/9，8/9既行動post完咗今日先再推啦，推咗今日先啦！！！
陣間見！

五大訴求
缺一不可

自推10連

1/10

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推10連

2/10

自推10連

3/10

自推10連

4/10

自推10連

5/10

自推10連

6/10

自推10連

7/10

推
Btw去緊何中

幫下你啦

光復香港
時代革命

自推10連

8/10

自推10連

9/10

自推10連

10/10

去添馬

出門未呀大家!!!

要人啦呀喂

推啊啊

黎緊

琴日已經唔算多人喇, 今日集中添馬公園係咪應該要多D人呀!!!

琴日已經唔算多人喇, 今日集中添馬公園係咪應該要多D人呀!!!琴日已經唔算多人喇, 今日集中添馬公園係咪應該要多D人呀!!!

再咁落去我怕今日仲少人過琴日呀!!!

大家入黎幫幫手推好冇呀!!!

推

屙緊屎食完蛋便秘

炆完就好出黎喇

要人

添馬

1430 添馬公園 陣間見

一齊

陣間見

1

Push

4

3

0

tui

添

馬

公

園

Get it

陣

間

陣間

見

！！！

添馬見

push

琴日有中大分散左 我希望今日會好d
btw黎緊

推上熱門呀呀呀！！！

唔只中大啦，愛丁琴日都有聚會

p牌推到咩

推！！

推唔到呀，所以幫幫手呀巴打！！！

小弟P牌推唔到，大家幫幫手呀！！！

幫下手推 幫下手去

添馬 1430

831

分唔到身wor, 三點又愛丁堡，要集中去邊個

擁

推呀

添馬公園呀，今日有愛丁堡咩

搭緊車

集中添馬公園，幫下手推，幫下手去！！！

推 依家出發

各有各做啦咁樣

嚟緊

推 出去喇喂

黎緊！

push, 請左半日假出緊黎

琴日都有黎！

1430添馬 1430添馬 1430添馬

好，陣間見！！！

1430添馬 1430添馬 1430添馬1430添馬 1430添馬 1430添馬1430添馬

來緊

繼續推！！

收到

Pish

推啊推

依家黎

我就去緊喇，唔知大家出發未呢

721
811
831

今日1430添馬
907機場
908美領

食緊晏，出發
尋日今日都有去

今日究竟有幾多人會出

利申出緊

如果少過撐警真係好樣衰

琴日有成3個集會分散哂, 希望今日會好返D

黎緊啦

利申沙田出緊
一陣出閘我唔要見到人拍卡！！

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

pish

1430添馬集會

琴日有3個集會分散會，今日人數唔會有借口少過琴日呀麻？？？

琴日有3個集會分散哂，今日人數唔會有借口少過琴日呀麻？？？

推行動post

人

嚟緊，手足等埋我！

希望大家爭氣啲

推，見行動po就要推

要番工
累了

大家都變返冷漠了
都要返返自己生活

推！

會到

人呀

要人呀

對唔住，噚日罷左今日罷唔到
唯有推post

cumming

幫推

你冇做錯 唔洗對唔住

今日唔係都有咩？

Tui

一陣見！

有冇師兄有長境可以影到灑瑩光粉直升機新照

推啊

遲到sor，但一定會到

推爆佢

快d出黎啦

放工先黎到呀

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

地鐵去緊

會遲，但一定到

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

人手置頂

出緊

推 黎緊

你p牌推唔郁就咪鬼洗啦

1430 添馬公園

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

推爆

推推推

P 牌推

添馬要人

收工到

即刻狗衝過黎

831 721 612

人嚟！

去啊！！

出黎啦香港人

等我黎！

I’m coming

,,,,

Coming

,,,,,

而家出發！

好少人呀

P

帶遮, 好曬

去緊
添馬要人啊

就到有無台有無咪 我要上去講野

諗住今日去，點知而家係急症，我屌

想去 但今日得自己一個

去啦，多你一個多好多

單拖黎緊

我都係單拖去

大家快啲出嚟啊！

up

介唔介意一齊去

要人呀！

屌，究極左膠集會黎喎

推PO

今日真係唔知, 推爆你!!!!!

所以？

無，我喺台下聽咗好尷尬

放工join,兄弟等埋我

罷工過黎啦

雖然有同感 但係比人睇到多人參與嘅話 其他人先
願意行出黎

要人啊！！

出嚟啦!!

我都係自己 而家去緊
一齊去 ！

啱啱個嘉賓都痴撚線
乜撚野叫其他訴求可以適當地讓步
你不代表我
我屌你老母

認住呢條柒頭

五大訴求 缺一不可

一個人去緊

想問搭緊巴士會係政總落車 最近廁所係邊
就黎瀨

D100 李慧玲partner?

推 要人

612 721 811 831

93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

過灣仔食啲野過黎

幫推一下

過緊嚟 gogogo

去添馬啦

海富 / 樓梯底

要人！！！

有不反對通知書邊好玩
無我就會即著裝出嚟

利申: 罷緊課

黎緊呀！！

香港人加油

快啲黎

黎未

五大訴求

缺一不可

早啲放工過黎啦

要人呀！！！

開始多人

就到

推！！！！

On the way!

冇人行動post，cls

推上去

加油

pishhhhhhhhhh

Push ah push ah

坐爆添馬！！！！！

而家有幾多人？

今日咁好天氣，大家快啲去

人呢

痾埋屎過黎

平野小姐都飛左黎hk

去到幾點

無人呀，差你呀香港人！

平野小姐都黎左金鐘
大家仲唔快啲去

推啦

無帶遮好似想落雨咁

標咩準工時

職工盟係要講下佢地啲野架啦

終於去到
咁少人嘅

721 831

算唔錯啦

推左先

有啲無聊

集會後有咩活動

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

依家先出門口仲得唔得
我荃灣嚟到都6:00

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

六點完喎

係
無理由出到去又走

呀叔好撚正

死老鬼！
起佢底！

不分化
全部集會遊行都去

true
得閒就去
雖然有啲悶

班仆街冚家產

大中華膠

自由發言就係咁

係 真係凑人數only

少少悶

各有各做啦
我都係襟電話

個阿婆

聽到頭痛

我黎睇學生妹

Push.

集會次次都究極左膠架

我認我會分心昅
唔係100%望住個台

有良心既女仔特別靚

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

其實我已經冇點聽嘉賓講嘢始終都知依類型集會講既嘢都差唔多 同埋受眾係普羅大眾 之前未開學冇校服妹妹睇依家睇過夠

集會去到七點啊～

有某幾個都講得唔錯
呢啲集會就預左左膠架啦

寫詩婆婆

好想上去講野 有咁咁多條生命 千幾人被捕 連續3個月既時間同汗水 前線食咁多既催淚彈同子彈 希望叫啲和理非再努力文宣 照顧下啲學生 同 發夢發到返唔到工無工返既人 每個星期六日都再召喚多啲人出黎

但係又唔想露面

上去講啦

傻既 依度覆完再真係上左去既 就變左直線自爆

平野小姐係附近

邊個分到

講埋啲一樣既野 大家都分到

見佢ig先知